現有理論不能解釋！半人馬座恆星驚現超重元素！ 學者：被「外星人傾倒核廢料」

人類對外星人的存在始終不斷探索，美國賓夕法尼亞州立大學天體物理學者指出，在距
離地球355光年外的半人馬座有1顆恆星，其光譜顯示，它可能被外星人當成核廢料傾倒
場。

據《Daily Galaxy》報導，半人馬座的「Przybylski」（HD 101065）恆星位於地球355
光年外，1961年被波蘭天文學家安東尼．普爾茲別爾斯基（Antoni Przybylski）首次捕
捉，今年則被發現它需費時200年才能完成1次自轉。

咁做好正常
得地球人咁on9倒返落自己星球既海洋

地球整到太空電梯都一定會將核廢料飛出太空

太空電梯有排啦
目前可行既計劃就係量產SpaceX Dragon

倒落水星咪得5百度你都冇興趣住

清咗太空垃圾先啦，就咁放地球附近咪一樣，起碼要去到其他行星的衛星（月球都太近），如果要倒落其他恆星，即係另一個太陽系，以人類科技起碼要數以萬年。